之前俾杜民澤走數個個女仔係咪轉咗行

咁富貴 咁多酒店相
又成日同啲uncle 影相

🐣

老本行姐

賣保險呀嘛

人地明明叫車厘龜

無轉行 咪都係做雞

百老匯廣告條女？

酒店女王 日日都唔同酒店房相

成日出trip 隔離十四日
Uncle 相搭枱